其實越唔係發自己內心既行動係會容易出破綻，只要迫到警犬守唔住紀律就贏

班狗都係因為上頭落order要配合林奠輿論工程，將義士既行為同軟化左既警犬做對比，再係記者會突顯同無限放大義士所做既事

逆向黎諗以班狗既eq黎睇一定係最易受唔住同失控

呢場仗將會係鬥邊一方失誤小同守紀律，記者會係用黎集中對家既弱點黎放大

我夠膽講警犬因為威權唔會認錯同低威所以好易忍唔住出手到時就係我地既回合

講得啱，繼續日日屌

要記住香港愚民接受唔到龐大既資訊量，只會選擇有吸引同以往經歷過既相同經驗

eg,你每日打佢一拳 你有日一巴車過去佢只會奇怪點解唔係打佢拳

香港人步速同節奏快，吸引眼球既事會記錄入腦儲存再用，每段新聞都會cover另一段新聞

無錯 香港人真係狗黎只要灌意念比佢就會save左做基礎然後再因為之後既事演變，奇怪既係資訊量太大會出現npc效應中bug 由中立>微黃>中bug>回歸原點/變藍